有冇人覺得田井中彩智同樹海既Aimmy 冇再為Fate stay night 獻唱好可惜?

好想再到佢地再唱fate

曾有你的森林 真係好神
聽落去一開始好舒服 但慢慢就好SAD令你沉左落去 諗番D劇情 最後既遺憾
次次諗住聽多幾秒就飛 但不知不覺就聽哂成首

最抵死係佢個低成本MV 得幾條頭髮係到飄飄下 但偏偏就好夾成個意境

係 咩aimer 勁撚難聽 又嘈

田井中同樹海 屈機

舊fate > ufo狗屎

引戰既躝啦

on9 我真fans

archer 帥氣pose

+戰死曲 ひかり 哭jor

係唔係想打交牙 清

UBW 真係垃撚圾 is 事實

飛z kalafena就正